條丁成日引誘我打佢

點做好

打到佢唔敢再引誘你打為止

打死佢

斬

姐係打丁? 好撚好笑呀 支持樓主

往死裏打

俾我打

大丁?

剪咗佢咪得囉

眼光放遠少少
仲有隻孤單ga肛穴等緊你

打到佢嘔哂白泡就唔會再搞你

打到佢白泡都嘔唔出就得

打巢佢